沙爹王 嫩滑雞腿餐 真係出奇地世界級！！！

食過幾次
幾次都勁滑 勁啖啖肉 起埋骨

好耐無食過咁滑的雞肉
塊皮又香

有無手足都食開？

去沙爺王唔食佢個白咖哩簡直係ON9

嫩滑雞腿餐 都有得揀配白咖哩汁架wo ching

冇食 有冇圖睇下

8x 但真係幾好食

一定要食白咖哩炸厚切豬扒

次次去到都忍唔住 食番呢個 無機會食其他餐了

食精液啦

冬天想食蟹粉豆腐煲多啲

正